究竟有女朋友應唔應該繼續識新女

唔應該

死賤男

唔應該 點解會覺得應該？

緊係唔應該啦 問呢啲問題都幾on9

無絕對答案，好睇你同你女朋女各自想要咩

應該可以 起碼我個ex有咁樣做

唔刻意去識
但正常環境下
例如 返工同事 返學groupmate呢d
我覺得就冇咩所謂

你咩心態

好應該

呢啲嘢要問嘅？

放心 你條女都會係出面繼續揾仔

agger
如果樓豬你覺得你條女都可以 咁你都可以